各位真係冇事唔好翻大陸!!!!!!!

冇事唔好翻大陸!!!!!!!

(代post) 我friend 係俾公司派去大陸做嘢，因為支持反送中俾大陸POPO騷擾嘅經歷...

我friend 喺大陸做嘢，公司(跨國公司) 派過去冇辦法但...佢一直都心繫香港，之前有特登返過嚟香港發夢...話說佢早兩日俾公司派返香港出差，單純見客...佢做出呢個決定後，連機票都未買..第二日佢返返下工，公安上佢公司搵佢，問佢係唔係要返香港遊行，然後嚇佢...叫佢唔好自毀前途，唔好同任何人散播任何反中亂港嘅嘢...

最後佢太擔心，cancel 咗個trip，怕佢喺機場俾人拉...

佢想我代佢呼籲大家，特別係迫於無奈喺大陸做嘢嘅朋友小心啲...

1. 公安查你social media真係好CLS，唔止wechat、IG、FB都mon到，唔好發佈關於示威嘅嘢

2. 要有心理準備，你呢幾個禮拜從香港返大陸, 會喺關口俾人盤問，即使你冇做任何嘢.. 佢哋上你屋企公司搞你都得...

3. 要返大陸嘅巴打絲打，最好換部手機先返去...

大家身處虎穴，真係凡事小心 !!!!!!

最後呼籲一句: 香港嘅自由真係得來不易，麻煩喺香港嘅大家一定要加油!!!!!!!!!!

=》個人呼籲！大家記得堅持落去，香港需要正義的大家！可能當中會感到無力感，都麻煩大家攰就休息下。即使依家仍然面對好多無腦的人，無論爭論幾多都無法令對方接受都好，請不要放棄！
切記！不送頭，好好保護自己！甘先有長久的機會以行動真正光復香港！加油！
p.s 近日太多鬼到處遊走，大家一定會覺得點解要相信呢個pose。在此感到十分抱歉，朋友冇任何野（例如圖片）可以證實以上內容。信唔信都好，依然想同大家講“萬事小心”

又一單
強國真係好撚煩 咁驚咪踢我地出國比我地獨立囉

仲會抽你血打指模攞你dna 同影你大頭相，已fc

push

係去中國
唔係翻大陸，除非你個家係大陸

thanks for your supporting.

我講開去大陸

翻大陸
去中國

知道知道，更正：各位真係冇事唔好翻中國

呢啲事一定要聯絡外國記者，po上外國論壇煲大佢

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

是但啦屌

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

今次真係真正we connect

Push

护个JB笑撚死

互相幫忙一齊努力

個重點係喺個「返」字到呀樓豬
你本身屋企喺香港
你只會係返香港
去第二度唔用個返字
用去字
去中國

必要上支那 咪買部廢機用

咁你當我中文差，重點叫你小心。

要上大陸就拎另一部機
嗰部機最好whatsapp 嗰啲唔好傾政治嘢，最好酒肉港豬啲

你朋友用咗免費VPN？定係用強國移動大中華plan？
Facebook 正常係 https 加密應該查唔到
Wechat 就好易查到

唔好送頭
堅持落去

Facebook
支那叫到 朱閪伯格點會唔畀

跟本中國就係一個完全唔專重人既垃圾地方。
我因為工作關係要上去,屌佢老母最近過關成9日check 我帶乜,電話有乜,毫無私隱可言,屌7佢老母。

最好屋裝返個vpn router,佢老母臭西遲早玩埋大數據

有冇打手指模同抽血？
我黎緊都要被逼去大陸做野，好擔心

app store 上面d 免費vpn死L硬，好多都係中共自己出

又白色恐怖。
屌你老母，大陸呢d垃圾地方去來做乜。

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

自動送中

冇，因為我做得好小心,將連登fb全隱藏。del哂遊行既相同片。

我聽講帶清機上去，都會俾人審

唔可以用vpn app,係用vpn router,自己起一個vpn sever俾自己。

部機乜都無假得濟

你就係驚將來要咁樣生活先行出黎
Po個IG都唔敢
你而家已經咁樣生活，而且甘於咁樣生活的話
咁你唔係同路人

如果你部機乜都冇,睇落唔係主機,咪令佢地懷疑係此地無銀...
所以應該係hidden一d唔想被人睇到既apps/folder

屌好撚蠢

好肯定你係鬼，睇你用字，大陸先會係咁用！同“”，香港用「」

絕不踏足支那半步

你係咪有智力問題

sor 打中文係出速全
我都會用“” ！

我應該係鬼？

拎白卡都上到連登

都話佢地靠我地食飯
死都要痴埋黎

你好人好者都唔會上去

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

推

我講開上路

唔係呀，佢用要俾錢個d

😂ok fine . whatever you say ,我已講佐實有人唔會信

收費VPN好似都有三成以上係中共相關

巴打要將呢啲資訊傳出香港，去世界各地先有威力

各位錯重點

一張圖都無 就成功帶哂風向 樓主帶啲料

利申：只係略嫌篇野欠缺說服力

呢啲風向帶嚟做乜
地獄鬼國啲嘢唔係係人都知？

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

各位樓主都係想提大家小心啲，冇惡意🤦🏻‍♀️
唔好人哋捉字失😭

我都明，只可以講聲唔好意思

冇圖只能夠以文字敘述

係去中國 唔係返...

文宣應該即刻吹風
抗爭者為市民爭取到減租免電費

揾部 NOKIA 2G 手機比D公安查得唔得, 話自己介緊上網

我想問大陸翻香港會唔會查？

721
811
葉虎

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

無事就唔好返大陸喇

邊個會去

係呀，真係冇咩事唔好返

「更正」係唔好去

真心膠

地獄鬼國搵撚人去

推呀仆街

下你指大陸係知我地喺fb ig講過啲咩?

同問，搭飛機返香港會唔會俾人查

如果真係一定要返嘅可以喺西九坐鳩鐵 7月尾上去 冇Check 不過而家就唔知啦

我依家會留意返講去

等d廢老感受下咩叫警權過大

抽血既用處係咪想睇下血型啱唔啱 再睇下可以拎啲咩內臟

入支那會唔會好d

尋日親自fc 淨係搜袋睇手機 放左幾張藍屍圖都叫我del左佢

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

ok

我覺得大陸VPN好大機會係共產黨自己控制，咁就可以好簡單咁監控曬翻牆人士

Cancel左個trip?即係依家香港都唔敢翻？

呢個唔清楚 暫時冇遇過

係

試過 冇事

唯一好處係搞鳩班返支那玩既廢青

有無問佢用開邊間vpn

大陸其實民怨好勁只不過打壓得勁先無事發生
加上唔知隔離左右係咪都係你咁諗
一陣比香港人覺醒左佢十幾億人口，佢仲驚過你

emoji撚

呢個時世仲會去大陸既都係自己拎黎 你話要工作 有親人病重就話姐 唔係仲點會自己送去比人煩

其實搭飛機去深圳之外嘅城市係咪安全啲？例如北京上海

去中國呀

佢check你設定點算？入面收唔到

張卡都停左好耐

我講開去支那

屌係咪特登

其實佢地每次捉唔少人check,冇check到咁認真。

應該中國內地邊度都唔安全冇言論自由，上海都唔安全...

羅湖過關現在會抽查，見你後生多數查，先過你回鄉卡，再有人查你袋有乜野，跟住問你有沒參加遊行，千祈咪亂答, 你話沒同埋都係睇電視就得，跟手叫你打開手機相簿check你有沒遊行相，如whatsapp/tg的都會叫你del , 個位置在下層右後面過大陸關前一個角落，有6、7個人一齊check人，建議真係必定要返大陸一定要用第二部手機！

其他關口我估差唔多做法

咁點解你身處大陸嘅朋友同你講到俾人監控？

呢個係真既 推比更多巴絲睇

我20幾年冇返，冇回鄉咭。有朝一日，好似我咁嘅人可能已經有罪------仇視祖國反動仆份子。

真 有fd個fd都俾人check各位小心
(PS fd個fd係大陸人都俾人check

福田口岸/ 深圳灣口岸都有
記得用第二部電話先過關

工作需要一個星期起碼上一次大陸

返乜嘢大陸

去中國

對抗洗腦，由一粒字開始

好在冇玩開social media，毒男冇嘢俾佢查

不過根本就唔會上去

佢哋可能用長途電話溝通，都係想提提大家
btw,大家加油

上要冇親戚咪冇上過去囉，咁都要政治化？

上面

電話，被人網絡監控唔會傾唔到電話

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

求下大家

呢世都唔會去

點解會有藍屍圖架你

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

唔是掛，我成日喺we7 講反送中啲野

不要說：返大陸
試著說：去中國

小心啲呀，ching

點樣mon到IG, FB?
朱閪伯格真係出賣到咁？

羅湖番香港只見隨機抽人check袋果d

其實原理係咁：用某一個網絡的時侯，對方可以經呢個途徑睇曬你上過乜睇過乜同人講過乜 。大陸有d學校，你連佢學校wifi，佢係可以睇到你用佢網絡時做過的仼何野

Thanks